[緊急]小心救護車疑似武警

推

7/21(1/10)

7/21(2/10)

721！

一手相？

7/21(3/10)

推撚係掛 痴撚線

from tg group

ZG 車牌 解放軍

ZG

zg車牌=公安

Wltf

push

721
811

仆街咁撚奸既

ZG 車牌

ZG=駐港

一向有的

車頭十字標誌已表明

721

解放軍

ZG 姐係 住港

網上近日流傳一張圖片，發現一輛外貌與本港消防處救護車相近的「救護車」，以中國人民解放軍駐港部隊車牌在街上行走。此「救護車」不同之處是車身並無消防處標誌及字樣，亦無所屬車隊編號，引起不少網民討論，並形容為「屬於解放軍的港版救護車」。

消防處指處方所有救護車輛，並無有關圖片所顯示的車牌號碼。《香港01》就此向解放軍駐港部隊查詢，發言人回覆稱：「駐軍有車牌號碼以ZG為開頭的自己的醫療車輛」。駐港部隊也確認，那是解放軍的救護車。

嘩屌

政府白車唔係am咩

今日？

呢架係解放軍醫院救護車，雖然個樣好似消防處，但係車牌係用駐港解放軍牌，揸嘅都係解放軍。Call 999唔會Call到呢架車放心。

ZG車牌

解放軍駐港部隊救護車 車牌字首為ZG（取自普通話拼音Zhu Gang）
大家小心上錯車

ZG係公安車

上次咪講過囉，解放軍有架同款，
係上面粒生命之星唔同

721 811

ZG 解放軍救護車
自行GOOGLE舊新聞

ZG 7009

推比記者!!!!!!!

咁多位手足認清楚車牌先上車呀
ZG係解放軍車牌嚟架

721元朗811北角

各位小心

ZG 解放軍車，用退役救護車改裝

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，成為過街老鼠，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有51,276/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 19:55）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

721 721

而家嘅時勢，點可以對政府放心

ZG = Zhu Gang

提多次 小心上錯車

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

ZG 駐港

推佢老母呀

時，地係點?

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

Push

屌

ZG 牌， 老轉應該係A 牌

發現新大陸

721元朗黑社會攜手黑警

呢架ZG7009 連wiki都有相，點解平時唔留意新聞wiki，而家一見到就大驚小怪，你地多啲同老一輩宣傳多啲，叫佢地唔好上錯咪得

eason

ZG=支共

屌你 真救護車車牌應該係A開頭喎

好過分

p

推上報

咁都得

no ambulance star it is from China and its plate is ZGxxxx

up

小心

唔好上錯車

之前已經有講過。請一定要小心

ZG車頭係駐港解放軍

推 推 推

仆街老解

解放軍

痴撚線

Ambulance should be AM 牌?!

721 721 721
警黑合作

zg 車牌喎
護救車牌 單一個A

好有問题，入面唔係救護員

fake news?

消防處買既時候順便幫老解買埋 唔好大驚小怪

cls

ZG字頭係解放軍

駐港 ZG

算唔算出左解放軍?

咩事

推 要小心

大家上車前要睇車牌

係怕上錯車

老解救護車

木馬屠城記

呢個政府真係好賤

呢架係解放軍牌
車身無消防處logo？

一定係 zG字頭

Yes

dllm

屌佢老母臭閪!!!

唔係退役車 係老解特登買同款
至於點解個塗裝咁相似 係咪别有用心就自己諗

ZG 解放軍車

哇屌

小心呀

ZG即係駐軍，係解放軍救護車

大家上救護車之前要睇清楚有冇消防處標誌

用黎車人上去洗頭果時用

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

721
PUSH

唔好上呢架呀

全員零人格既政府

跪求外資儘快徹資！

屌！
咁撚仆街

用救護車運兵好似好撚大罪

救護 一個字A
犬車, 政府車AM
消防 F

洗頭車
要睇清楚車牌

個問題係,點解駛出黎

小心ZG 車牌救護車 上錯車真係直接送中

明刀明槍渣車出黎 DKLM

幫大家FACT CHECK 車牌ZG 7009 資料
來源:

發佈日期: 19:22 2016/07/24

解放軍指車牌號碼以「ZG」開頭為專用醫療車輛

香港交通資訊網「」論壇日前有人以「屬於解放軍的港版救護車」發帖，並附上一張掛有解放軍專用車牌「ZG 7009」的白車照片，又指解放軍「全面融入」香港。消防處昨日已回覆指，旗下所有救護車都並無有關車牌號碼，而解放軍今日向傳媒證實，該輛白車為他們醫療車輛。

有網民表示，已不止一次見到佐敦附近出現解放軍專用救護車，又認為「ZG 7009」的車身沒有消防處標誌，車牌跟本港救護車以「A」字開首不同，但卻貼有六角形的藍色「生命之星」（Star of life）標誌，惟此標誌代表提供國際認可的緊急醫療救護服務，有網民質疑解放軍專用救護車應屬「軍用」，不應有藍色「生命之星」，認為此舉會混淆了「民用」及「軍用」。圖片在網上廣傳及引起不少人關注。

解放軍今日以傳真回覆傳媒查詢時指，「駐軍有車牌號碼以ZG為開頭的自己的醫療車輛」。而解放軍駐港部隊其中一座軍營位於佐敦柯士甸道、加士居道及漆咸道南一帶。

「ZG」車牌屬解放軍駐港部隊車輛，為普通話「駐港（Zhù Gǎng）」的漢語拼音縮寫；此車牌不受運輸署管轄及發出，自1997年解放軍駐港後，「ZG」車牌一直沿用至今。

注港部隊呀。 你老母個閪就公安。你想博咩呀？

分別在？

消防處救護車係A字車牌 例如A109
醫療輔助隊車身綠色 AM車牌 例如AM5374
如果St John係普通車牌
解放軍係ZG 因為係駐港 大陸拼音

721元朗恐襲政府警黑勾結
中國政權企不穩，美金現鈔更安心

Fake News
請善用不推文回覆

Logo都唔同，一個紅，一個藍

即係出老解咁話啦wo! DLLM!

留意ZG 車牌

之前見到架小型旅遊巴（屋苑接駁個隻）
成車都好似係公安咁
車牌am7046

冇委任證之後 事實手足已經對抗緊老解

點撚樣呀 用下個腦先出啦 之前咪講過囉
TG又係成堆好似你咁嘅人
扑柒你

好耐之前解放軍都認左，ZG7009係佢地嘅車

分別在 一個入左黎就等於有幾個黑鬼同你老母玩三穴 另一個就好似你老母依兩個月都俾自己啊哥，細佬強開，宜加係有個遠房表哥又黎趁熱鬧屌兩野姐

2016年已經講緊